<center>Su apariencia no cambia con el paso del tiempo, tampoco con las visicitudes de la vida.
El fuego jamás se olvida, y el dolor se siente de mil maneras diferentes.
Las montañas ascienden hacia las nubes y las aguas penetran en las profundidades.
Un extraño destino por el que nos encontramos de nuevo.</center>